無左Generic USB Hub

我想問下大家有無發生過呢個問題？ 上過好多鬼佬網 都係要我 用device manager 解決。但係我個device manager係冇呢樣嘢.
事源：我想用個portable harddisk 攞番d相，但係部電腦detect唔到佢， 見到全部solution都係要我用Generic USB Hub.

Start Menu > Disk Management
然後指住睇唔到個個disk
right click > Change Drive Letter and path，改為其他英文字母就得

上面顯示唔到，淨係下面先顯示到。個disk1(unallocated) 就係我想要嘅嘢 。但係right click之後冇師兄所講嗰個選項.

對住unallocated 果隻字right click, 應該有new simple volume 選項